想借錢 借銀行定財仔？

屋企已經反咗面 唔考慮
朋友借唔到咁多同埋講錢傷感情 都唔考慮

但係卡數越嚟越大 想清咗佢
求指教...

黃色經濟圈，燒山好似有財務公司

銀行啦, 息口最少都明碼實價
財仔係吸血鬼

主要睇邊到息平就去邊到，同埋想 TU 唔會一下子太難睇就銀行。

睇過下銀行嘅結餘轉戶
但唔知批唔批...

試下IDRP, 之前我都係找唔掂，最後搵左hsbc攪IDRP, 雖然而家有條長命債起身，但起碼唔駛個個月煩找卡數

易還

去試下P LOAN或者信用卡分期 年尾跑數

巴打idrp詳細係點？有冇tg可以問下野